諗到一條絕世1q題 兩頁內估到我自爆

從前有一間教會
某一日間教會搞禮拜儀式
個牧師一入到教堂就俾班教徒打撚死咗
點解呢？

蛇食牧師

蟻多嬲死象

點解嘅點解嘅我好想知呀

蛇=撤旦

動動腦吧

因為係神嘅安排嚟

牧師冇著褲，教徒係gay,所以幫佢打撚 死咗

因為 牧師淋

打開雪櫃門 放大笨象入雪櫃 關雪櫃門。

牧師係基督教
佢入錯天主教教堂

樓上全部錯

因為等咗個牧師成個禮拜

留名

因為穆罕默德沙拿

條撚比人打斷，痛Q死左
錯就拎樓主條撚出黎打下，睇下會唔會死

因為個教徒係周星星

因為個牧師唔識幫自己補血

蛇=撒旦

獻祭

因為穆斯林(牧師臨）

一定秒

啱啱我表弟偷我ac開呢個on9 po
希望大家手下留情唔好推

自爆未

屌你老母

因為係爐石戰記入面既牧師
黑人憎到俾人打死

因為個間教會係北角 某座大廈 一樓
二樓成層都係..

秒左

俾人秒咗, 唔找數

呢個想知多啲

搞錯呀 咁樣都唔知？ 真唔知定假唔知呀
恆生對面呀

講多啲啦
我落咗香港5年都未踏足過北角

你嚟上水走水貨唔叫落嚟香港囉

爆你就爆啦咁撚多嗲

因為沙基利戴左帽

大橋通車落東涌仲方便

講完唔做冇鬼用

求下你開估

係,我簡直就係社會上嘅一舊大垃圾
股票日日舌到仆街
跟父母住公屋自怨不公平、嘆不能置業遷怒於地產商及奸商
顧主無良刻薄、薪金低永無出頭天
父母生於基層、父做牛工母親做清潔工作失禮街坊
人生無希望、活在當下得過且過便算

上面都中咗3成了
答案係因為個牧師一入到教堂
其中一個教徒就大呼"穆斯(牧師)林(來臨了)!!!!!!!!!!!!!!!"
結果個牧師咪俾班教徒打撚到仆街

笑到仆街🤣🤣🤣

我一路打個答案一路忍住笑
忍到隻手好似柏金遜症咁

任何仁